%@Auteur: François Meria\par
\begin{myenumerate}
  \item Comment appelle-t-on une droite passant par les milieux
    de deux côtés d'un triangle ?\dotfill\\
    . \dotfill
    \item \'Enoncer les trois propriétés du cours qui concernent
    les droites des milieux dans un triangle quelconque.
   \begin{enumerate}
        \item Propriété 1 : \dotfill\\
        . \dotfill\\
        . \dotfill\\
        . \dotfill
        \item Propriété 2 : \dotfill\\
        . \dotfill\\
        . \dotfill\\
        . \dotfill
        \item Propriété 3 : \dotfill\\
        . \dotfill\\
        . \dotfill\\
        . \dotfill
   \end{enumerate}
\end{myenumerate}